大喜訊

大喜訊，不是要與支那切割嗎？國泰單嘢，就是支那懲罰台灣的手段，就是將香港當成獨立國方式來處理，你不會認為敵人會善待你是吧！

會陸續有來的，調節心情迎獨立勝利吧！

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）